點解M記冇飲管飲唔到可樂

如圖

杯蓋都係膠做 點解唔走埋佢？

咁撚麻煩，屌你比支飲管仲實際

終於有人貼隻手出嚟，係已經剪好哂指甲

選擇性走塑 自己做到咪做下囉

我寧願拎個蓋去換飲管

咁叫剪好？
我屌你啦

點解唔走埋個蓋? 咁唔環保既????????????????
點解要加冰? 咁唔環保既????????????????
點解要飲可樂? 咁唔環保既????????????????咁唔環保既????????????????咁唔環保既????????????????

一陣啲海龜個鼻插撚住個杯蓋係咪你負責

點解粗膠管又比

關你撚事咩
你飲到咪飲撚飽佢囉
我係鍾意用飲筒
唔撚想隻手指咁攰

咁撚樣飲 飲茶咩

還好啦